其實何謂追女仔?

追女仔 追到變女朋友

其實基本都要個女仔願意比你追。比你接近

有冇人試過單方面追 又追得成?

依加試緊

點試

唔應該追，係吸引

吸引唔到
即係要放棄